北韓預告下午有「特別重大報道」

北韓國營傳媒預告，本港時間下午兩時半起，將有「特別重大報道」，外界估計，與北韓今早試射彈道導彈有關。南韓軍方表示，北韓早上九時許，在鄰近中國邊境的西部芳峴空軍基地，向東部海域發射一枚彈道導彈，估計飛行約八百至九百公里。韓美軍方初步認為，今次發射取得成功。日本政府指，導彈飛行約四十分鐘，相信已落入日本專屬經濟水域。

美國總統特朗普在社交網站貼文，批評北韓領導人金正恩無更好的事去做，促請中國加大施壓，令北韓不再胡鬧。正在莫斯科訪問的國家主席習近平，與俄羅斯總統普京會談，同意透過對話，協商和平解決北韓問題，普京並重申，反對南韓部署薩德反導系統。

主播more

金仔看手錶?

其實北朝做武器既錢點黎

郁9鄰國

返大陸用假人仔換真人仔

索到咁

咪又是果d咩 與南韓進入戰爭狀態

向美國宣戰

咪搞串個party

聽講有時收到外國d資助，例如糧食，賣左佢換錢
北韓自己都有做下代工廠賺下錢咁

日本主播不嬲呢d情度貨色

有咩大驚小怪

印美金

核彈？

北韓重申不會屈服於美日韓中四國的威脅和壓迫
堅持發展核武器是保護國家免受外國侵略的唯一方法

北韓再次強調
如果以美國為首的帝國主義國家再有任何挑釁性的動作
北韓將不惜一切挑起戰火 將侵略者徹底粉碎

金仔有上連登

得啦得啦 你見識最大最廣

留名等睇鳩吹

學埋日本娛樂圈d野

痴撚線架

其實邊有人想侵略北泡
係咪諗多左

程度

求名

求seed

全世界都係口交部 個個係到做戲

某程度上大家都想南北統一

做就做啦，公咩告姐，垃圾

港股走先？

我要名呀

我都射了

金將軍 要痾屎喇

金仔看手錶

唔係韓國人就係整容架咩連登仔

韓你老母呀

你訓撚醒未？

14:31

日本同泡菜都唔識分

日文同韓文都唔識分

Sor9

咁都有得笑

冇留意d字

唔洗sor wor
你自己柒之嘛

韓國人

要ge

弱智仔

North Korea announces a successful test of a long-range "intercontinental" missile
From BBC

北韓在下午宣稱，成功試射洲際彈道導彈

單方面宣佈射咗
但係射咗去邊

未公佈 附近D國家都一早知道佢發射左啦

好似朴信惠

點解日本節目主播正咁撚多

North Korea announces a successful test of a long-range "intercontinental" missile
From bbc

nuke them all

北韓洲際既定議有幾遠先, 定係過左濟州島就當係

佢個樣好吸引眼球

話粒導彈可以打到美國

咪講咗射程去到美國

北韓國營傳媒發表特別重大報道，宣布首次成功發射洲際彈道導彈。北韓指，導彈飛行距離九百三十三公里，高度達二千八百零二公里，宣稱有能力發射至世界各地。

南韓軍方表示，北韓早上九時許，在鄰近中國邊境的西部芳峴空軍基地，向東部海域發射彈道導彈，日本政府相信導彈已落入日本專屬經濟水域。有專家分析，若果北韓以正常角度發射，導彈的飛行距離可能超過六千公里，射程覆蓋整個美國阿拉斯加州。

北韓一日到黑都話開火架啦
重有人會信

興奮

Hi

死撚開啦柒頭阻止大家打飛機

金仔射得咁撚短就話洲際

北韓咪又係咀炮國家， 鳩吹最叻

icbm到現時淨係得安理會五常委有咁既技術
北韓做到既話真係好撚勁

無知一問
高度2802公里即係幾高??

個妝化得靚 唇糕好sharp

9千萬呎

應該射左上太空, 入左衛星軌道

一日未射落美帝本土一日當佢9up，夠膽就實際射一粒過去

射左

又係你

試射向高角度射
咁都900km 正常角度會遠好多

俾金仔成功試射

日本十大美女主播

下一步開始核試，將核彈頭放到入支洲際彈道飛彈到，咁就冇人敢打了

三田友梨佳

比我去埋日本先屌你

第5名靚撚到

第6位 加藤綾子

呢張個笑容加埋佢撥頭髮，好撚正

嘉倩正d

終於有名
冇名點打？

已騎劫

btw , 肥仔恩你收皮喇~

吊你，個post比人騎劫左

一樣睇法

識唔識打個屌字？

9up 金仔：屌你我hold往好多yen，阿邊個邊個快D同我整高D yen 去

正過tvb

屌你老母

完全冇得比

金仔買沽唔少香港股票！今次佢發達了

咩名？ 好很正

睇返上面啦，有人講咗喇

香港代表陳嘉倩一比即刻跌落二流美女級別
金盈可以拎去填海

金仔搞場大鳳都及唔上一個女主播

金盈就收皮啦
個格成個大陸妹咁 仲要成日見到佢

呢個真

日本妹

個日本妹真係好靚

得日本妹先carry到呢d髮型

氣質

Quote: 金仔射得咁撚短就話洲際
無知真係可怕
人地向上射, 直上直落咪距離短囉
重點係佢向上飛咗四十分鐘,
高度去到國際太空站既六倍
即係話, 只要佢加少少角度就可以飛到好撚遠
唔識嘢就唔好出嚟柒啦on99

有乜撚里一國家 日日都話要炸人

好似係洗黑錢
之前美國封鎖兩個北韓佬嘅back account